HOOFDSTUK XVI elk lichaamsdeel in en rond Highbury Wie had ooit bezocht Mr. Elton, werd afgezet om hem op zijn huwelijk.
Diner en avond-partijen werden gemaakt voor hem en zijn vrouw; en uitnodigingen stroomden in zo snel dat ze al snel het plezier van drugsdealers waren ze nog nooit eerder een uitgeschakelde dag.
"Ik zie hoe," zei ze.
"Ik zie wat een leven Ik ben te leiden onder jullie.
Op mijn woord zullen wij absoluut verdwenen.
We lijken er echt helemaal in de mode was.
Indien dit in het land woont, is niets erg formidabel.
Vanaf volgende week maandag tot en met zaterdag, ik verzeker u dat we ons nog niet uitgeschakelde dag!--een vrouw met minder middelen dan ik, al dan niet hebben van een verlies."
geen uitnodiging kwam mis met haar.
Haar Bad gewoontes die avond-partijen volkomen natuurlijk haar en Maple Grove had haar een voorliefde voor diners.
Ze was een beetje geschrokken van de wil van twee salons, over de slechte poging tot rout-gebak en er geen ijs in de Highbury card-partijen.
Mevr Bates, Mevr.
Perry, Mevr Goddard en anderen, was een goede deal achter in kennis van de wereld, maar zij zouden snel toonbroden hen hoe alles moet worden geregeld.
In de loop van het voorjaar moet ze terug hun beleefdheden door een erg goed feest--waarin haar kaart-tabellen moeten worden opgenomen met hun afzonderlijke kaarsen en ongebroken packs in de ware stijl- en meer obers ingeschakeld voor de avond dan hun eigen vestiging te bewijzen, om rond de versnaperingen op exact het juiste uur en in de juiste volgorde.
Emma, in de tussentijd, niet kon worden voldaan zonder diner in Hartfield voor de Eltons.
Ze mogen niet kleiner zijn dan anderen, of zij worden blootgesteld aan afschuwelijke verdachtmakingen en ingebeelde staat zielig wrok.
Er moet worden.
Nadat Emma hadden geopperd om voor tien minuten, Mr. Woodhouse voelde geen onwil, en alleen de gebruikelijke eis van zit niet aan de onderkant van de tabel zelf, met de gebruikelijke normale moeilijkheid van beslissen wie moet doen voor hem.
De personen worden uitgenodigd, vereist weinig over nagedacht.
Naast de Eltons, moet het Westons en Mr. Knightley; tot dusver werd alles natuurlijk - en het was nauwelijks minder onvermijdelijk dat arme Harriet moet worden gevraagd om de 8e:- maar deze uitnodiging was niet bepaald met gelijke tevredenheid en op tal van Emma was vooral blij met Harriet smeekt om te mogen weigeren.
